# translation of smolt.master-smoon.messages.po to Korean
# Translations template for hardware.
# Copyright (C) 2008 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the hardware project.
#
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
# Eunju Kim <eukim@redhat.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: smolt.master-smoon.messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-01 22:37-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-27 14:24+1000\n"
"Last-Translator: Eunju Kim <eukim@redhat.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.1\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"
"Plural-Forms:  nplurals=2; plural=(n!=1);\n\n"

#: hardware/controllers/root.py:95
msgid ""
"The credentials you supplied were not correct or did not grant access to "
"this resource."
msgstr "제시하신 인증서가 올바르지 않거나 이 리소스에 액세스를 허용하지 않습니다.   "

#: hardware/controllers/root.py:98
msgid "You must provide your credentials before accessing this resource."
msgstr "이 리소스에 액세스하기 전 인증서를 제시하셔야 합니다.  "

#: hardware/controllers/root.py:101
msgid "Please log in."
msgstr "로그인하십시오.  "

#: hardware/templates/deviceclass.html:9
msgid "Devices by class ${type}"
msgstr "클래스 ${type}에 따른 장치      "

#: hardware/templates/deviceclass.html:15
msgid "Total Count"
msgstr "합계  "

#: hardware/templates/deviceclass.html:19
#, python-format
msgid "% hosts detected ${type}"
msgstr "% hosts가 ${type} 감지 "

#: hardware/templates/deviceclass.html:24
msgid "Vendors"
msgstr "제조 업체  "

#: hardware/templates/deviceclass.html:34 hardware/templates/devices.html:9
#: hardware/templates/show.html:57
msgid "Devices"
msgstr "장치 "

#: hardware/templates/deviceclass.html:36 hardware/templates/show.html:60
msgid "Device"
msgstr "장치 "

#: hardware/templates/deviceclass.html:36
msgid "Bus"
msgstr "버스 "

#: hardware/templates/deviceclass.html:36
msgid "Driver"
msgstr "드라이버 "

#: hardware/templates/deviceclass.html:36 hardware/templates/stats.html:92
msgid "Vendor"
msgstr "제조 업체  "

#: hardware/templates/deviceclass.html:36
msgid "Sub Vendor"
msgstr "하위 제조 업체  "

#: hardware/templates/deviceclass.html:36
msgid "Sub Device"
msgstr "하위 장치  "

#: hardware/templates/deviceclass.html:36
msgid "Date Added"
msgstr "추가된 날짜 "

#: hardware/templates/deviceclass.html:36
msgid "% tot hosts"
msgstr "% 호스트 합계  "

#: hardware/templates/devices.html:15 hardware/templates/stats.html:19
msgid "Total Registered Devices"
msgstr "등록 장치 합계  "

#: hardware/templates/devices.html:19
msgid "Unique Devices"
msgstr "고유 장치  "

#: hardware/templates/devices.html:24
msgid "Raw Devices"
msgstr "원시 장치  "

#: hardware/templates/devices.html:34
msgid "Machines / Device"
msgstr "기계 / 장치  "

#: hardware/templates/devices.html:44
msgid "Classes"
msgstr "클래스  "

#: hardware/templates/report_search.html:37 hardware/templates/welcome.html:10
msgid "Lookup"
msgstr "검색  "

#: hardware/templates/report_search.html:38
msgid "Dataset"
msgstr "데이터 집합  "

#: hardware/templates/report_search.html:53
msgid "Result Set"
msgstr "결과 집합  "

#: hardware/templates/show.html:8
msgid "Show Box"
msgstr "상자 보기  "

#: hardware/templates/show.html:30
msgid "I don't use this or I don't know"
msgstr "사용하지 않거나 알지 못함 "

#: hardware/templates/show.html:31
msgid "Breaks System"
msgstr "시스템 중단  "

#: hardware/templates/show.html:32
msgid "Doesn't Work"
msgstr "작동하지 않음  "

#: hardware/templates/show.html:33
msgid "Requires 3rd Party Drivers"
msgstr "제삼자 드라이버 필요  "

#: hardware/templates/show.html:34
msgid "Works, but required additional configuration"
msgstr "작동, 하지만 추가 설정 필요  "

#: hardware/templates/show.html:35
msgid "Worked out of the box"
msgstr "계속 작동  "

#: hardware/templates/show.html:36
msgid "Show all Information"
msgstr "전체 정보 보기  "

#: hardware/templates/show.html:39
msgid "Overall Rating:"
msgstr "전체 등급:  "

#: hardware/templates/show.html:42
msgid "Public UUID"
msgstr "공개 UUID  "

#: hardware/templates/show.html:43
msgid "Operating System"
msgstr "운영 체제  "

#: hardware/templates/show.html:44
msgid "Platform"
msgstr "플랫폼  "

#: hardware/templates/show.html:45
msgid "System Vendor"
msgstr "시스템 제조 업체  "

#: hardware/templates/show.html:46
msgid "System Model"
msgstr "시스템 모델  "

#: hardware/templates/show.html:47 hardware/templates/stats.html:180
msgid "Kernel"
msgstr "커널  "

#: hardware/templates/show.html:48
msgid "Formfactor"
msgstr "폼 팩터 "

#: hardware/templates/show.html:49
msgid "Last Modified"
msgstr "마지막 수정  "

#: hardware/templates/show.html:50
msgid "Admin Password"
msgstr "관리자 암호  "

#: hardware/templates/show.html:60
msgid "Rating"
msgstr "등급  "

#: hardware/templates/show.html:60
msgid "Class"
msgstr "클래스  "

#: hardware/templates/stats.html:9
msgid "Stats"
msgstr "상태  "

#: hardware/templates/stats.html:15
msgid "Total Registered Hosts"
msgstr "등록된 호스트 합계  "

#: hardware/templates/stats.html:23
msgid "Total bogomips"
msgstr "bogomips 합계  "

#: hardware/templates/stats.html:27
msgid "Total processors"
msgstr "프로세서 합계  "

#: hardware/templates/stats.html:31
msgid "Total MHz"
msgstr "MHz 합계  "

#: hardware/templates/stats.html:38
msgid "Archs"
msgstr "아키텍처  "

#: hardware/templates/stats.html:40
msgid "Arch"
msgstr "아키텍처  "

#: hardware/templates/stats.html:40
msgid "Count"
msgstr "카운트  "

#: hardware/templates/stats.html:40
#, python-format
msgid "% of total"
msgstr "총 합계 % of "

#: hardware/templates/stats.html:53
msgid "OS"
msgstr "OS"

#: hardware/templates/stats.html:66
msgid "Runlevel"
msgstr "런레벨  "

#: hardware/templates/stats.html:79
msgid "Language"
msgstr "언어  "

#: hardware/templates/stats.html:105
msgid "Model"
msgstr "모델  "

#: hardware/templates/stats.html:119
msgid "RAM"
msgstr "RAM"

#: hardware/templates/stats.html:132
msgid "Swap"
msgstr "스왑  "

#: hardware/templates/stats.html:145
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: hardware/templates/stats.html:147
msgid "Speed (MHz)"
msgstr "속도 (MHz) "

#: hardware/templates/stats.html:154
msgid "Number of CPUs"
msgstr "CPU 수 "

#: hardware/templates/stats.html:161
msgid "CPU Vendor"
msgstr "CPU 제조 업체  "

#: hardware/templates/stats.html:168
msgid "Bogomips"
msgstr "Bogomips"

#: hardware/templates/stats.html:193
msgid "Form Factor"
msgstr "폼 팩터  "

#: hardware/templates/stats.html:206
msgid "Selinux"
msgstr "Selinux"

#: hardware/templates/stats.html:208
msgid "SELinux Enabled"
msgstr "SELinux 활성화  "

#: hardware/templates/stats.html:215
msgid "SELinux Enforce"
msgstr "SELinux 강제  "

#: hardware/templates/stats.html:222
msgid "SELinux Policy"
msgstr "SELinux 정책  "

#: hardware/templates/stats.html:234
msgid "Filesystems"
msgstr "파일 시스템 "

#: hardware/templates/stats.html:242
msgid "Filesystem size"
msgstr "파일 시스템 크기  "

#: hardware/templates/stats.html:253
msgid "Myth Role"
msgstr "Myth 역할  "

#: hardware/templates/stats.html:266
msgid "Myth Remote"
msgstr "Myth 원격  "

#: hardware/templates/stats.html:279
msgid "Myth  Theme"
msgstr "Myth  테마  "

#: hardware/templates/welcome.html:12
msgid "Enter your profile UUID:"
msgstr "프로파일 UUID를 입력하십시오:  "

#: hardware/templates/welcome.html:15
msgid "Statistics"
msgstr "통계  "

#: hardware/templates/welcome.html:17
msgid ""
"For detailed statistics about the devices in the database see <a href='/"
"static/stats/stats.html'>/stats</a> or <a href='/static/stats/devices.html'>/"
"devices</a>"
msgstr ""
"데이터베이스에 있는 장치에 대한 자세한 통계는 <a href='/"
"static/stats/stats.html'>/stats</a> 또는 <a href='/static/stats/devices.html'>/"
"devices</a>를 참조하십시오.  "

#: hardware/templates/welcome.html:19
msgid "Top Vendor Chart"
msgstr "상위 제조 업체 차트   "

#: hardware/templates/welcome.html:23
msgid "More info"
msgstr "상세 정보  "

#: hardware/templates/welcome.html:25
msgid ""
"<p>Browse and search the <a href='/wiki/'>Wiki</a> for detailed information "
"about specific devices. Usage and other general answers can also be found at "
"the <a href='/wiki/'>Wiki</a>.</p>"
msgstr "<p>특정 장치에 대한 자세한 내용은 <a href='/wiki/'>Wiki</a>에서 검색하십시오. 사용 방법 및 기타 일반적인 답은 <a href='/wiki/'>Wiki</a>에서 찾아보실 수 있습니다.</p> "

